覺唔覺今日個台風完全掛得無戰術可言

好人好者
掛到12點半，等下晝都唔洗返工
1點正左右咪落左佢到3號咪算囉
等d野可以開返又可以出下街丫嘛
屌你老味，5點幾落波，搞到成班人無得出街都算
做服務業果批咪又係on99撲返去返幾粒鐘
你係掛埋下晝既
就一係掛到聽日12點半丫
希望天文台今次可以好好反省下

以事論事姐